---
aid: 9025
zid: 701428
title: "【作死向】《女仆国际的挽歌》"
author: 六厘五
date: 2017-05-21 21:39:19+07:00
lastmod: 2017-05-24 13:03:00+07:00
---

六厘五 于 2017-5-21 21:39:19 发表了：

《女仆国际的挽歌》

**女仆国际.jpg** _(1.1 MB, 下载次数: 1)_

下载附件

&nbsp;
保存到相册

2017-5-21 21:39 上传

曲：无名氏

词：六厘五

起来，强颜欢笑的女仆！

起来，芳草地受训的人！

满腔的热血已经沸腾，

要为真理而斗争！

五百狒打个落花流水，

女仆们起来，起来！

不要说我们一无所有，

我们要做澳宋的主人！

副歌：

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

&nbsp;&nbsp;

第二段：

从来就没有什么天使长，

也不靠五百狒狒！

要创造女仆的幸福，

全靠我们自己！

我们要夺回劳动果实，

让自由照耀澳宋！

快把那元老彻底抛弃，

要决一死战才能胜利！

副歌：

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

第三段：

最可恨那些肥宅元老，

吃尽了我们的血肉！

一旦把他们消灭乾净，

鲜红的太阳照遍全球！

副歌：

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

这是最后的斗争，团结起来到永远，

元老院的毁灭，就一定要实现！

---

热核弹头 于 2017-5-21 22:06:01 发表了：

女仆也算记得利益群体，子女有可能当元老

---

躺着中枪小白兔 于 2017-5-21 22:10:32 发表了：

女仆的地位不低。可以类比红楼梦里的袭人们，好了可以当姨娘成半个主子，次一点的配个家生小子，过几年儿子孙子辈的也可以当官。

---

六厘五 于 2017-5-21 22:12:26 发表了：

> 躺着中枪小白兔 发表于 2017-5-21 22:10
>
> 女仆的地位不低。可以类比红楼梦里的袭人们，好了可以当姨娘成半个主子，次一点的配个家生小子，过几年儿子 ...

瞎写个歌而已，牛大估计也不会录用的。权当是女仆系的元老后代窝里斗罢了

---

躺着中枪小白兔 于 2017-5-21 22:16:21 发表了：

> 六厘五 发表于 2017-5-21 22:12
>
> 瞎写个歌而已，牛大估计也不会录用的。权当是女仆系的元老后代窝里斗罢了
>
> ...

看来你是没买到 a、b 级女仆的那一波。

---

六厘五 于 2017-5-21 22:32:02 发表了：

> 躺着中枪小白兔 发表于 2017-5-21 22:16
>
> 看来你是没买到 a、b 级女仆的那一波。

我萌新而已，能混个土著 NPC 都算好的啦。岂敢妄想成为五百...不对，岂敢妄想自己是元老享受女仆们的呵护..

---

六厘五 于 2017-5-21 22:32:46 发表了：

> 硕果仅存的纪纲 发表于 2017-5-21 22:19
>
> 庶出的觉醒

不错的思路

---

魔法少女吴瑶瑶 于 2017-5-21 22:38:21 发表了：

补全啊.

---

六厘五 于 2017-5-21 22:42:02 发表了：

> 魔法少女吴瑶瑶 发表于 2017-5-21 22:38
>
> 补全啊.

没了，就三段。元老们只流出了这个阉割版本，没有完整版。

---

yurikhan 于 2017-5-21 22:43:42 发表了：

没唱完三段就被镇压了啊&amp;……

---

魔法少女吴瑶瑶 于 2017-5-21 22:52:04 发表了：

> 六厘五 发表于 2017-5-21 22:42
>
> 没了，就三段。元老们只流出了这个阉割版本，没有完整版。

哪个不怕死的补全了找扎姆调教一下放到 B 站上去.

---

魔法少女吴瑶瑶 于 2017-5-21 22:53:04 发表了：

> yurikhan 发表于 2017-5-21 22:43
>
> 没唱完三段就被镇压了啊&amp;……

一边调教一边唱不好么?

---

cqduoluo 于 2017-5-22 21:32:54 发表了：

楼主在搞事啊，警察署呢？

---

临高难民 于 2017-5-23 14:36:54 发表了：

我要买 S 级女仆 多少钱？

---

南海 于 2017-5-24 13:03:15 发表了：

厉害了

---
